見你地撲黃子華撲得咁辛苦真係得啖笑

家姐早幾日post咗ig story話想睇
即刻幾隻狗公話有飛約佢去睇
家姐仲話帶埋我去